[做你的樹窿] 放低心事同入嚟吹水 107

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

你熄定佢自己熄

我以為自己放得低，但四年幾以來都好似無放低過，一搬屋就搵返以前啲嘢。

我都知道好多都係霧水情緣，邊得黎咁多一生一世。

一早dum晒佢咪得囉傻豬

新人留名

巨蟹座，唔會dump到啲嘢。

你鑽牛角尖姐

我上網睇人話唔好開住
要即刻熄機
我自己手動閂

關咩事
我巨蟹座好鐘意dum野

我都唔知邊個因邊個係果，其實都有去識其他女仔，但無嗰種心動感覺。

就黎三十歲俾人日日問幾時開齋，佢哋仔女都一兩個，我就黎唔想出街。

RIP

唔好開
建議你出去搵人清返裡面

咁你當我個人有病啦。

唔係話你有病,係唔關巨蟹座事姐

即刻買過新既

本來就係新嘅
開唔開心

下次睇清楚先買

一個禮拜前比個睇落完全唔會咁做嘅男仔 冇任何message或交代 放飛機到依家手已分 因為佢咩事都冇 即刻去蒲去溝女去屌閪 拍拖嘅時候底線係咁比佢踩 瞞住我落去幾次 今次再咁樣消失 真係好唔份氣好憎自己

叫你買過杯新既咖啡^^
冇咖啡邊有精神繼續頹

防水碌卜

我講緊杯咖啡

仲以為講緊個杯

只係想搵個藉口去合理化自己嘅憂鬱咁解，可能咁會安樂啲

浮水先

防瀉咖啡

溫緊書？

This time it was so unexpected

肚痛

早知唔食撈麵

撈麵好好味

食完芝士撈麵就肚痛

屌你老母開撚定咗po先爆1001
全撚部都係垃圾cm

講起芝士撈麵的確幾易整

正

死我冇食過芝士撈麵

都唔知係咪啲奶壞咗

但唔係咩麵都做到撈麵
試過用出前一丁做,撈到一pat屎咁

d奶假架

其實同普通撈麵差唔多，只係多咗芝士醬

enjoy youtube

講起就想食

芝士醬唔夠稀，要加奶落去稀釋㗎

咪玩啦 認真咩

又發夢諗起 以前hurt過既一個女仔

我頂你話攞奶去稀釋啲芝士？

我係成塊芝士撈

好耐之前？

認真呀！
芝士同奶煲滾，跟住倒啲啲落蛋黃打散，跟住倒番落去用細火調教稠度

#50

一個撈麵都可以做到咁認真
好多謝你嘅分享

年半多d 未2年...成日會突然發夢 掛住佢

雖然有啲反常識，但芝士醬真係咁整

太煩不了

其實出去食真係方便快捷又平（如果自己製係用貴芝士）

唔用奶得唔得
煮完個麵,鋪芝士拎去叮得唔得?

未試過喎
不過我估好快會變一pat嘢

唔用奶可以試下用淡忌廉
利申 未試過

RIP Juice WRLD

岩岩整左個芝士辣湯麵

假

好食呀

個湯冇咁辣,岩晒我

我估出前一丁韓辣味應該都啱你

點睇男既識左幾日就flirt 仲表明曬想一齊?
點解我見好多男都係咁 明明都唔係好熟
搞到而家想普通傾 熟下先 但成日flirt我都唔知回佢咩好

因為你靚女

好辛苦 一合埋眼就發夢

玩咩

惡夢？

又唔係 但個腦好攰

有冇試過聽落雨聲嗰啲？

又唔係喎 打機識 樣都未見過

最近有咩煩 會唔會抒發出黎好啲?

好憎落雨聲

有 講完都冇用的

Flirt又唔洗錢 flirt定先

聽雨的聲音 一滴滴清晰 你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡

我地兩個都好多聲唔鐘意

飲嘢姐

可以鬥靜了

你死埋一邊食屎就得了

但係我份人好多嘢講

This year 我曾迷路的心 感覺已回到家裡

咁我贏了

好彩今日就黎完

今年

可能你會好憎我把聲

還要生活 別再三失眠

過埋16號我一定會彈返結他

咁等你好鐘意佢先接受
點解可以同時鐘意兩個人

你地回來了

又發奇怪夢

抱抱

鳩鳩

可能同我頭先掛住你諗起你有關

你係唱歌上唔到高音嗰個大眼靚女？

岩岩唱緊apologise
It’s too late to apologise

我都係咁

你唔係靚女

你又知我唔係？

自貼就信你係

有冇諗起心事其實係女仔黎

諗過

性別咩嚟

諗緊如果我係女既話浮會唔會想識我

狗衝都似

我鍾意佢果時佢唔鍾意我

咁到時就可以佢鍾意你時你唔鍾意佢

臭男仔 剪佢jj
今朝講起 佢支持我見魚見埋佢果份

冇人會鍾意你

我好抵錫的

搵舊屎錫你

想錫我咪直接講囉

你食屎

我係屎撈人

( *・ω・)✄╰ひ╯

嚟啦baby

我係紙包雞

( *・ω・)╰✄-╯

閹9左你

( *・ω・)╰—╯✄

聖誕元旦歸我所有了

dse佔有了我的肉體

閹左都唔益你

我地係25$餐

巧痛

已經搵唔到了

凸=.=#

聽講dse應該新年之後先理

餵你食

表情包

少gay

我對你咁好其實想追你點睇

你靚唔靚仔

要講真話？

好醜的

聽講聖誕之後就係mock 個分要用嚟報外國大學

顏文字(⊙v⊙)

表情包係匪國嘅張學友熊貓圖

blocked

咁咪岩囉 倒轉黎諗 考到屎咁 咪唔洗去外國
Let’s go part party all night oh oh ohhhh~

屌你啦
我慣架啦

恰事

就算唔係為mock都要而家開始溫啦

現實告訴我生得醜是罪

慘了 冇得識你了

珍牙

有酒飲就唔同講法

盡情同情我 可憐我吧

啤酒我就識其他果d太高級未去過

點解我咁撚柒

又係喎

join？

Dse準備爆瘡啦你

我叻

叻都唔要你

whiskey
啤酒唔啱 太苦了

no

佢洩的

準備變輕

事事又乖又叻

屌兒登真係好撚多文盲

sor lor

乖 下次裝番個腦

帶我去

知道了

上次係親戚帶
唔知去邊飲

佢又渣又洩

希望唔好打風

就算只剩一個腦細胞也要好好活下去呢

一擔遮

你可愛嗎？

話自己？

等我去見下d親戚先

我是可愛的藍孩子

飄上月球了

咁快呀bb

想摸摸你的頭

唔知會唔會發現五星紅旗

我係

什麼頭

你就是嫦娥

我最喜歡可愛的東西

我唔要同虐嬅

趕上2019的尾班車

北京見啦

真巧 那你可愛嗎

為什麼不叫春？

屍殺列車

最可愛了！

那夜凌晨 我坐上了旺角開往大埔的紅van

其實傷心都不過為愛
同樣知活得開心靠愛

春

那你喜歡自己好了

幾多年前

嫌叔叔老了

食緊口水雞

邊到我要食

西九

幾時同我拍拖

睇612半周年集會直播

你投胎做靚女先

有冇諗過心事真係靚女黎
聽日去睇鞋

靚女唔食屎的
咁我唔去了

做咩一定要靚女喎大佬 比條生路我行下啦
追擊你

又靚又叻先要 你返去食屎啦

咁byebye了
你一世已經再冇機會了

懷念高登啲獵奇甜故

甜故都有得獵奇
想奇了

@奇仔

聽日下晝要請假去交文件，仲要搵老師寫推薦信

gay 界大淫蟲 (附ig 同twitter )))

twitter正到

去tw?

照報咗tw先

都唔man

gd luck

買card holder買到夠$150

我都諗緊，我嗰班人鍾意玩嘢，唔知買咩好，買部cheap cheap wifi router比佢地睇下佢地識唔識set

定係大量防rfid 卡套

比Assignment sm緊

條仔唔理我

why

你地咁好，我哋上年試過買m巾同紙尿片

我哋係抽禮物，試過有fd抽到包碳

去燒嘢食
有friend試過抽到補充練習

可能我太chur佢

Budget幾多
我都要買

拍左幾耐

唔係男友

最好笑係有人買埋燒烤網同燒烤叉

柒左 sor
等多陣 可能佢就覆你

送A4紙都見過
都見過有女同學喺7仔買點數

一齊左定未一齊?

你有幾chur?

大家有冇送比男仔既聖誕禮物建議

啱哂 完咗去bbq

結果嗰晚佢地真係約咗去bbq，但我無份

夠鐘叫春了

我都想叫

幾日啦

係咁揾佢吹水

未

放棄佢啦 幾日都唔覆 冇可能咁忙

其實有咩原因唔覆
我又唔係講啲好難答嘅話題

佢做緊其他野 你冇咁重要

係咪冇機

我都要

叫春

應該都冇
佢中意你應該想成日搵你
你唸下未一齊佢都咁少覆你
一齊之後應該仲少

好灰 心情唔好

join

有無連登絲打食

你又因咩想叫春

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

我係垃圾有手ching—半就好

失戀？

其中之一啦

我都想有得失

介唔介意講下咩事

我寧願冇拍過拖

驚自爆唔答 咩都出晒事咁囉

我都好撚想叫春

好似好灰咁
可能下年會更好

等唔切la fuck

可能啦

好掛住佢
擔心佢成日捱夜
擔心佢成日落bar飲太多酒

唉 又係咁 好灰

佢好叻識照顧自己的

仲有擔心佢出去發夢冇人睇住佢

有咩事咁急

佢仲好細路女 成日唔知自己想點
同D friend覺得落bar飲酒好威
btw
好掛住以前嘅佢 以前佢唔會落bar 粗口都唔講幾句

好dry ah....有女會唔會有進步

我之前都係咁
但佢唔覆 我吹佢唔漲
唔好咁灰啦

點解變壞左的

朋友帶壞掛
最弊我係佢未壞之前鍾意佢
所以好心痛佢變成咁
不過我都唔係佢邊個
所以我都係叫下春算

為拍拖而拍拖通常都唔長
同埋男仔多數拍得愈耐感情愈淡

呢個真

咁由佢啦

一去不返

聽朝考試！！
塵友同雲醬
祝我順利同好運啦！！

好心痛
點解佢咁對我

大王咁叻一定考得好好加油豬唷

佢點對你

我訓喇！！！

大王晚安

你都晚安喇😙

係 不過其實我都冇諗過會鍾意佢
因為好多人追佢
你哋話 如果林鄭月娥唔搞逃犯條例咪幾好 冇逃犯條例 佢就唔會有一晚發夢過嚟搵我 我哋就唔會一齊出去發夢 我就唔會鍾意佢 依然都係兩條永遠黐唔埋嘅線

好複雜的 佢係呢一年經歷過幾段感情 就要同我上面講佢仲好細路女好唔成熟 所以唔知自己想點 然後每次佢同對方唔開心就會同我講
後尾我有一日終於忍唔住同佢表白
佢拒絕左 但我哋都好似朋友咁樣 佢就冇乜嘢 不過其實我仲好介意
我後尾以為我可以做到一個對佢來講好重要嘅朋友
但係錯 原來我只係佢有事先會搵我個種
就連我生日佢都唔會同我講生日快樂

加油加油加油！

多人追,又成日落bar

唔好咁啦

好撚慘...
你只係樹窿
佢根本就唔重視你

你岩 我早幾日終於狠心block unfol 哂佢ig public private ac 仲del埋佢sc 不過我都覺佢係覺得冇乜所謂 因為佢只係識利用我 唔會在乎我係點

我好想知佢究竟點諗

你又點呀巴打

我都準備block

原本以為可以放得低 但唔得
所以你要狠心啲
呢個階段係會辛苦啲 加油啊有我喺度

ok!!!

忽冷忽熱好辛苦啊

Hug

起碼你醒覺了,唔重視你既人,唔洗咁緊張佢
佢係唔會無啦啦比你感動到的

感覺控制唔到 話黎就黎

攤牌

但係我仲好鍾意佢
我從來都未試過對一個女仔咁勇敢
我從來都未試過為一個女仔做咁多嘢
身邊啲friend都話我傻閪

好討厭忽冷忽熱
中意就搵你 唔中意就唔理你

表咗啦

勉強冇幸福
放手啦巴打

但係如果冇呢場運動 我哋就唔會成日見

sor 我新入黎無追故 介唔介意講下detail

係 呢種感覺令人成日都掛住佢
好犯賤

真
鐘意一個唔鐘意自己既人好蠢

但又唔捨得咁樣對佢
唯有令自己忙d

點解啲女人咁仆街
唔鍾意我唔好繼續搵我呀嘛 點解唔可以對我決斷啲

一無嘢做就好辛苦

我有嘢做都好辛苦 有陣時做做下assignment會喊

曾經都冇尊嚴咁挽留
但回頭睇返覺得好on9 唔值得
所以依加就算有感覺都唔會留人
係你既兜左一大個圈都會返黎

唔係個個女人都咁既

覺得自己開始精神失常

我同佢表白之後佢仲話叫埋其他朋友去露營
我都唔知佢係想點
去完之後又冇乜進展

得閒上黎吹下水

我岩岩失戀都會好崩潰
過多排可能你就唔會咁著緊佢

你都叫好啲 我戀都未戀過
我只係隻兵

好過我好多 我嗰個完全冇考慮過我
I am a joke to her

做做下諗起佢

Block前俾ig link我𥄫𥄫先

correct
同埋佢好鍾意彈鋼琴
所以我依家唔敢聽到鋼琴聲 會好辛苦

我唔知佢係純粹繼續當我朋友定點
好迷
係咪我一廂情願

好想搵方法發洩成個人都好壓抑已經唔記得咩係溫暖

ok!

可能佢年中有唔少男仔同佢表白,麻木晒覺得冇咩野

建議你搵一日當面約佢出嚟講多次
總之個結局係要有答案

有我地呀

真心寧願直接拒絕

咪係 dklm

有人唔做去做兵
放棄呢個啦
正正經經搵返個女朋友

咁樣佢會唔會有壓力
始終佢哋未分

上個月個腦仲成日閃過喺天台嘅畫面但我又未想死住

你只係其中一個
唔係唯一一個

屌 你諗自己先啦
你鍾意佢你都要顧好自己先得
梗係考慮自己感受先

去海邊鳩叫下

唔好做傻事呀
真係唔值得
上唔到天堂㗎

係呀 唔到我揀
我應該點做好

佢對上嗰個只係識左一個月
然後就同佢慶祝生日
雖然只係拍左兩個星期拖

但睇睇我 8年
點知乜都唔係

巴打我哋兩個同病相憐
咁你有冇約佢出嚟傾

認同
先愛自己再愛別人

香港地好難搵個無人嘅地方

我原本以為佢可以係我女朋友架

浮水

廢話

無視佢地

特別呢啲大時大節普天同慶嘅日子，開心不了

我上半山叫
今年入冬已兩次

但佢真係好好 相處落真係太好 好少可遇過咁夾
日日都見到佢咁濟 生活中點都有佢嘅出現

我怕醜

我同佢表白嗰陣其實佢就係同嗰個只係識咗一個月嘅男仔一齊緊
我嗰陣唔希望自己做過嘅嘢白費
所以先約佢出嚟當面同佢表白講清楚
但係之後你見我淪落到咁 好明顯就冇第二次啦

前排係咁上街，攪到份assignment +essay 無做過咁濟，依架就黎交，好大獲

有冇手足係讀Civil degree 幫下我

曳

hi 我有睇你琴日打俾我個啲嘢啊
多謝你呀

我頭先見到你個名醒起諗住搵返睇下你有冇覆

總之有咩事都好記得有我地喺度陪住你 真係唔好做傻事

8年都咁

我再on個陣已經爆左 但又見你係下個post無出聲

咁唯有繼續做朋友

係

係咪好撚慘去到後尾我都唔奢求話同佢發展
屌你老味只係想做一個好朋友
點知我睇清楚左原來我真係乜柒都唔撚係
佢係見到我story然後第二日先記得同我講生日快樂
真係講起都好撚炆 屌佢老母

可以繼續見面已經好好

多謝你唉，好耐未笑過

覆返你先 其實仲未過到自己個關 因為我感覺我對佢來講一啲都唔重要

時間太長啦,要一齊一早一齊左
佢可以同識左1個月既人一齊,姐係佢重眼緣同感覺啦
你唔岩feel做咩都冇用

從前有隻蝦佢叫哈哈哈

但係其實我哋識咗八年
之前係冇乜點講野
熟嘅係呢一兩年

唔好咁著緊啦
付出唔係一定有回報

等佢無所謂 佢值得我去等

唔關熟唔熟事
佢同識左一個月既人都唔會熟,咪又係一齊左

我覺得去到咁已經唔係話咩有冇回報
而係個事實我係真係對佢來講唔撚重要
屌 你見到個唔多熟嘅朋友生日
你都會同佢講生日快樂呀係咪

我都好怕醜

ching你咁樣我哋真係幫你唔到
要你自己決定

你都心裡有數

你又拮中左我

真係幾慘 好似唔當係friend咁

有冇得令佢愛
好傻

你老味仲要當我係樹窿

掛住你所以上嚟

呢個係你亂估㗎啫，唔好畀咁大壓力自己ff咁多嘢可能對自己身心都好啲，可能對方只不過係當你冇所謂啦一個繼續做嘅朋友，邊有你諗咁多陰謀論

我沉得太深sorry

你蝦仁！

如果得既 好多人都唔會失戀

唔係唔係 你睇返我上面嗰啲嘢先
睇完你就會明點解我話我對佢來講唔重要

你啱

做乜姐你

俾啲時間

笑下啦

就算沒有交到一百個朋友也無所謂，但是一定要交到一個值得讓自己用一百人分的感情去珍惜的真正朋友

okok

OK你蝦仁

朋友重質不重量
永遠明白自己嘅剩係得嗰幾個

發覺自己一個都無

咁我哋做你朋友啦

唉 覺得好撚蠢
之前佢唔開心我仲戇鳩鳩整甜品俾佢

試過送完禮物，送埋handmade蛋糕，收完之後玩失蹤

小小八卦 其實你大概幾多歲

真架
我唔識social

90後

lm

me 00後

人人都on9過
Btw我好中意食甜品

個range好大 20-30歲

我擅長整 tiramisu , Oreo cheesecake

呢個時勢唔想自爆

新入黎Lm

而家chur緊gp project，我組有三個人，比其他兩個freeride左

好勁

好蠢真係好蠢 佢有一晚唔開心
然後我第二日晏晝就同佢講去搵佢俾啲嘢佢

好彩佢話我整得好食

好正 我2樣都中意食

warm9

我18-25

不過我識食 唔識整

我16-26

我覺得都係溝女逼出黎
事關我唔靚仔 唔敢flirt人

不過本身都中意煮野食嘅

呢幾日唔係太開心，一開連登見呢個po就走左黎吹下水

你覺warm9又點 可能佢覺我好煩

00後嘛，唔洗估

可惜無機會整俾你

咁我都識嘅

柒左 打大左

巴定絲

Me2
我平時食花生多

姐係26

啱
交心知己一兩個就夠
你做到KOL有10000個friend又點

絲

整比你中意既女女食

咁你一定36

想食Sukiya

3次6，番大陸

整過了 我依然鍾意佢但係佢唔鍾意我

依家去食，開24hrs

好耐冇玩飛行棋
唔要返大陸

早啲放棄，就唔會傷得太重

真係好好笑

一齊左先整

所以寧願你花時間努力維繫一兩個朋友
好過你花時間認識一千個新朋友

支持

真

麻辣牛肉飯

咪係囉搞到我好驚
好彩有一個未來巴我仲熟

好辛苦 覺得自己好戇鳩

仲有發夢巴

Mask

講起牛肉丼 其實我都識整喎
只要你屋企有牛肉 萬字醬油 糖 洋蔥 味琳 仲有料理酒就成事

你覺得真係冇機就放棄 唔好折磨自己

yup...個女仔都食過我整嘅牛肉飯 佢話好好食

好事 廚藝得到肯定 繼續煮其他嘢食！

一上水靜曬。。。

但係冇機會再整俾佢

夢夢好叻

我呢？好少絲打陪我上水

搵日去食啦

變左紅色

吊 想識返個真心成熟咁愛自己既男仔呀
Dkgh fxxk that bitch

我呢？

又扮女人

還好啦 都簡單嘅

又岩 至少我踏出左我嘅comfort zone 勇敢左好多

想你做我男朋友了

做緊Sba

做到天光

食得屎

又爭食

你到底巴定絲

望就望係佢生日之前我心死 唔係我怕我又做戇鳩野

唉屌

巴
Gay

咁佢又係衰咗啲嘅冇尊重過你
一齊咁耐時間應該你嘅生日日子都記得好清楚，但係佢要第二日先答你，即係反映咗佢根本冇將你放喺心度只係想你對佢，好但係佢自己就冇付出，想要有人對佢好嘅回報，但自己乜都唔做，又難怪你咁嬲嘅

藍藍

gay 不了

我好鍾意佢 但係其實事實擺在眼前 我知道佢唔尊重我 所以我係我生日過咗之後俾個deadline自己 睇下自己使唔使狠心d 結果係要

但係我都覺得我開始精神有問題
仲好鍾意佢 但係有陣時諗得耐就會好撚嬲

我講我 唔係雲

就係鍾意佢先會對佢咁上心先會嬲佢，如果你唔鍾意佢咁對方做咩你都係wfc

我知

幾驚你以為浮雲係gay
佢最多係更衣室KOL

我係wfc thx

我講錯嘢？

佢係絲定巴

無 但事實如此

繼續做功課先 如無意外應該後日見

俾人咁樣蝦一蝦，真係會對愛情開始絕望

首先，你對人哋嘅嘢咁上心但係對方冇畀返同樣嘅精力你，咁你就會覺得大家雙方嘅付出唔成正比，就好似落力為你好得不到分數，久而久之你就再冇動力為對方做得更好，咁你就會開始灰心冷淡，然後開始放棄對方
但係你嘅愛情會蓋過一切所以如果你係好愛佢嘅話，咁你放棄佢嘅時間亦都會延後，你仲好愛佢就會對佢有信任，咁你就會繼續以為佢有朝一日會睇到你對佢好好，盲目地相信盲目地等待，喺其他人眼中就會覺得你好蠢，但係可能你覺得一切都係值得

其次，你會因為佢呢個人令到你對於愛情開始改觀，再努力都唔等於有回報，影響埋你之後同其他人可能想開始拍拖嘅關係，其他人可能未來想同你開展關係，但係因為你已經受過打擊，所以對同佢哋落閘，佢哋都係成為無辜嘅受害者之一，就係因為有啲忘恩負義傢伙

想同你晚安

攰
爛尾文
早抖

ICT

所以結論係 我中意個大仆街

Sad

習慣了

好眼瞓
又要返學

早

早波哥

早晨

諗緊我搵工果陣係咪唔應該話大學畢業

早9c

早,就開考了

0930開波,巧驚

諗緊會唔會學歷太高所以無interview

拍拖拍得耐左 男朋友好似冇以前咁緊張我
有咩辦法可以分散自己注意力
唔想將愛情變成生活既大部份

同多啲朋友出街搵吓自己興趣

攤多半個鐘起身溫書

係佢性格係咁定對我無興趣？

呢個答你唔到 我唔知佢性格係點

考完,應該唔會太差掛....?...

其實我都唔係好知

考完就唔好唸

聽日個cre考天才波

走堂去交表

希望個result唔會太差

冇嘢嘅

加油！

我無信心

笑笑

無信心

我對你有信心！

早早 靚c～

盡力去考就已經好好

交咩

唔會㗎你咁勤力

Thank you next next

你地好似唔使返學咁？

space放假了

你真的很乖

你hku有pass and fail

請假

屁啦

+1，請假去交報台灣大學文件

我係純粹偷懶

冇事啦 cre 真心唔難
做唔哂都pass 到

肥波

我都放假

有

炒咗驚乜。。。

I am next next?

gay 界大淫蟲 (附ig 同twitter )))

那就休息吧！！！

放假有咩搞作

射波子有無興趣

Ok

係咪功課大埋緊？

係呀而家落街食完野返去繼續被強姦

睇twitter入面啲post

Join

真男人怕乜

唔出得了，俾麻媽見到撩妺妹你， 而家打緊屎忽.....係呢，上次約咗你又唔出黎?

你好搞笑 屁屁痛嗎

係 dayoff 努力做功課

叫乜春

諗起今晚食咩好過啦後生仔

諗下

冇胃口了

屌你你就炒

惡

咁請其他人食

I still see your shadow in my room
Can’t take back the love that I gave u

冇人想請

日行一善 儲下陰德dollar

唔係掛

都係落地獄架啦

誤會( 冷靜～

咁比個kiss黎先(x
XDDDDDD
塵友又要嬲嬲了XDDDD

請我食飯可轉運

大王
點解佢會嬲嬲

請你食屎

無XD

大王好叻

謝啦~

要好好對...

乜你咁睇我㗎

點解要嬲嬲

如果我暗戀嘅對象係大王我先會嬲

wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

咁冇人會嬲我了

邊個夠膽嬲你呀

我都明

驚了

點解我把聲咁難聽QAQ
音域咁窄

想聽

超難聽

唔會的

你問塵

「問塵」好古裝feel

lol..

搵唔到工啊

+1

點算

hi我返嚟啦

Hi

又要諗今晚做咩好

做人真係煩

做低你

又開始掛住佢

咁你最近有咩做

一路做廢青一路搵工

咁又一個星期啦

係呀
渾渾噩噩咁就一個禮拜

過得好快你失左業幾耐

唔夠一個月

食完個咖喱豬扒飯

+1 好擔心到2020都未搵到

Where？

沒有歌

咩料

做咩？

功課好麻煩

都係你最好

加油啦

緊係
你而家先知？

屋企附近間黃店

遇上你 太感恩 不遲亦不早
我要撒嬌了

真
好

我煲緊籃球節目煲左兩日

煲籃球節目都唔上嚟傾計

上黎比浮叫我食屎
倒不如等你出現錫下我好過

食屎

恰毒毒

要替我感到可憐

你抵恰

點解阿爸阿媽要生我出黎

唔係邊個幫佢地食屎

我已經做咗三毛

連登最多鬼

話護士well paid都有錯

點解全日都咁眼瞓

係啊，我都好唔捨得

好可憐

design 畢業想轉行讀Nursing 又驚讀唔到
但繼續落去真係無希望
一讀又要讀兩三年 屋企又唔係有錢 好大壓力

會掛住佢地

屌完女係眼訓d

屌完你老母

原來果個秒射果個係你

綠汁閪

點寫好

genius

睇範文跟住寫？

咁你又奶

導演叫

慘過做鴨

有得上鏡

咩番號

想j我？

幫你計下你幾多秒一發

j爆好冇

每分鐘900發

一發一隻?

東一隻西一隻

好撚燥底

黎m?

可能係

嬲

你...冷靜少少

手仔

我會令你再快D
XDDD
Mira 把Vector好用

Hand hand

諗起佢隻手仔了

公主的我不想做這些東西QAQ

咁係大王定公主

佢沒有,睇我I豬

你地只可叫我大王,公主是只有我才能自稱
本宮愛怎樣就怎樣

屯門三公主

係喎

大王

又忍唔住諗返了

...

你自虐哦

巧開心的

每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍

西伯利亞人

差不多冬至

可樂威士忌

一早一晚還是冇雨

我要寫埋返嘢先訓

真係一返到屋企就好唔舒服

讀乜系

呢個鐘數 邊個未訓呢？

我,快睡了

可以一訓訓到中午了

好唔開心 點先可以唔好成日諗住佢

喂

......

做緊咩啊

搵緊屎畀你食

報到要大聲d講到

聽晚有得去睇流星雨好開心啊

希望聽日烏雲密佈 冇人睇到流星雨

洩 以後不理你了

我要擋住啲流星雨

🌠🌠🌠🌠🌠🌠🌠🌠🌠🌠🌠
☁☁☁☁☁☁☁☁

你= 情侶=

心事：邊個理呢個臭浮 我就唔理邊個

冇人想你理 成身屎味

心事：料料你在哪了

去左買豬嘴擋你啲屎味

條頸好似畀野勒住咁 但冇

仲願意係我隔離
真愛啊

到

係因為你整到個post臭晒

笑笑同學 你做緊咩啊

我走啦 你自己同自己傾計啦